連登仲有幾多「恐嚇撚」「防疫撚」？

經過左成年瘟疫政府
想睇連登防疫撚仲係咪大多數

支持封gym 唔戴罩累全家
封你老母咩 有咩問題

如果你唔支持封 但覺得gym撚自私
麻煩俾個like 會自動歸類去防疫撚

放心，大把
另外啲毒果支持者，犯民黃絲kol嘅page都可以見到一大堆白痴防疫恐懼撚

FB不嬲多戇鳩仔 泛民支持者重地
想睇下連登咩料先 防疫撚唔好怕俾個like

召集全燈防疫愛好者vs死熱狗

暫時恐懼撚落後一半

推

P排評唔倒分
支持ching

如果恐懼撚佔多數就認命收皮
死熱狗雲粉佔多數會繼續追擊班柒頭

暫時拋開恐懼撚一個身位